［突發］新發明遮 可擋核子風暴！

屌你老母 如果唔係可以擋核子風暴 咁撚大雨擔遮行騎樓底做乜撚野！？